台灣人都話DSE係史上最難既英文考試 班UE撚情何以堪

以台灣標準咪難囉

SAT 呢

UE 真係唔撚係人考

reading 半粒鐘做得曬啦
仲可以拎滿分添

Mother tongue 係英文嘅國家唔計啦

英國文學

牙滴正一垃圾黎 扮能哂嘢 呃下台灣人就得

拎智障嘅台狗做標準
笑撚左
呢啲中文片我連Click入去嘅意欲都冇
叫班智力100都冇嘅人拍啲垃圾比智力100都冇嘅人睇

系

蔡英文ENDORSE佢

唔限時做有咩意思，重話體驗 香港考試，最精彩個部分咪就係做唔曬lor

要唔要試下新加坡升中試？

dse難過al
哈哈哈

上面啲留言講到香港人好似高人一等咁

然後再自我分化 dse Vs AL
我喺高登年代已經睇慣
利申：第一屆dse
係都要踩底人抬高自己
你係勁係威你讀咩都可以威

咪係 台灣人就算英文真係無我地咁叻 人地係其他方面都會比我地優勝 香港人就係成日自視過高 唔可以接納大家各有好壞 互補長短

講自視過高真係台仔叻啲

邊度都有咁嘅人啦
香港人內心又咪成日持住自己搵多啲錢覺得人窮
事實台灣大把有錢人
世界觀一向狹窄 同大陸人差無幾
見不賢內自省啦 踩人又點 自己又唔會叻咗

如果係香港 呢d 係幾年級題目？

無睇過，有咩咁巴閉

啱呀
最緊要踩自己抬人地
屌你老母

唔洗理佢啦 佢應該佢你講嗰種人

比份UE佢地做下咪知

比坡狗做係唔係100分?

SAT 第一篇reading 係文學黎
（無topic sentence)
諗起都發惡夢
跟住後面條history reading 又有啲 1700-1800s 年代人嘅英文
同依家根本唔同
講咩女權 廢奴 你唔熟又係無得做

不過論難度就真係English Literature嘅最難

有無人post Singapore個邊嘅考試點
個邊應該都唔易

做下UE 卷比較下先公平

個邊要考馬騮文
我地考唔到架啦

SAT
IB English A

台灣政府玩政治係ok,但一般台灣人真係不了。有幾多個連登仔真係接觸過台灣人可以幾廢啲人仲話要移民台灣，笑9死

台灣人咁勁
你移民仲點搵食？

台灣人一般情況下係比較nice嘅
無香港咁西
係就係有時只係表面功夫 比較虛偽
但好過表面功夫都唔做
算係咁㗎啦
唔好咁多要求啦
走難咋你

高質一早去美國歐盟啦

Alevel 個 English Literature 又係難到傻

台灣啲數學卷深過我哋嗰啲好多喎

台灣算係咁架喇
無意貶低但
你攞HKU LLB是但一個手英文都應該輕鬆屌打佢

吹大左啦

術業有專攻，大家著眼於難易度有咩用
當你真係考得好eng lit
但一般讀理工科甚至商科都係ielts果種水平就夠
除非你要專攻語言文學先話要難

我敢講古代考既中文實難過而家
古代中國人都以傾世之力黎到讀四書五經
但咁又點，現代你淨係識文史哲就死啦

經典著作傳倒世都唔係因為佢用字有幾深
而係佢地用倒簡短既文字傳達深刻既意境
希望大家唔好忘記語言文字既本意而執著於難易

我考AL UE
但我做 dse英文 有點吃力
可能試題設定不同
但講真 dse的文章比較淺一些

我覺得UE先至係真正考到學生英語水平，DSE英文算啦，識考試就得

好難，唔識做，答案係乜？

ielts 40分鐘做曬卷都冇check

我都唔知
我只係知係新加坡升中試試題

屌人哋咪喺新加坡讀過書返台灣囉

戇鳩不如話搵個研究英文嘅屌打佢

咁台灣推行普及高等教育，幾乎人人都讀到大學，咁D試卷易係正常。

不過咁又令到台灣大學生D質素好參差。真係要讀到台大果D級數，D思維水平先似香港D大學生

冇人叫你信
平時睇書多自然好快睇曬成篇文

好老實講 英文呢一科佢都要熟習返個考試模式先得 唔係佢都唔知要寫咩落去

反而UE sectionC個考法全MC英文top班人應付到
但summary cloze同proofreading就應該要操

兩個都考過
Al 各種意義上都真係難過Dse
不過dse真係難過ce ielts
但係拎5**既都係果班人
只係拎3既人唔等於al既e

邊個話台灣人英文廢？

諗起d人話蔡英文唔識英文

UE當年拎C

哭撚左

sorry 無睇片
純種坡狗呢

係咪3題都係(1)？知佢想考咩，但好唔肯定，尤其係第三條

Subjunctive mood
但唔記左用哂啦

只係記得if i were you

係，但好似有限定某啲動詞同形容詞，但唔記得了

呢d係新加坡升中題目....

佢YouTube 以教英文自居你唔知就咪衝出黎柒

Science好多都唔知up乜9 利申 冇讀science科
literature冇ts 仲要好多時有古老字
最難係嗰啲要你用一隻字取代另外一隻字嗰啲題目 隻隻字都唔識

新加坡母語都係英文

咁都得

姐係咁 一開始係你話覺得香港人自大過台仔
然後有人同你講 其實台仔都好自大
你又答返佢 度度都有自大既人啦 香港人一樣點點點

咁其實你根本完全冇回應過人地覺得台仔一樣自大既問題

btw連台灣人自己都覺得台灣英文程度唔夠 工資水平低
分化黎講 南北又成日鬧交 又戰校戰學系等等啦
係咪又要利申咩住過台灣一排 幾多個台灣frd你先信

唔明呀滴有咩好屌 佢channel娛樂性份居多 教下啲日常英文 又唔係咩學術性路線

即係咁 你話我無回應
定其實你睇唔明我重點？
事實就係香港人同台灣人都有自大嘅情況
我第一句就回咗你
我唔覺得邊個叻啲

btw 分化嚟講 證明中國文化鍾意內鬥
台灣人自己覺得有問題，但同時都係好多有錢人
同我講嘅嘢有咩衝突？
我使鬼你話我聽咩證據 我同你講嘅嘢都係事實
但重點完全唔係咁

咁台灣人英文又唔算好，始終香港算係國際大城市，如果港人英文差對香港經貿地位影響都大。對台灣，英文有優勢其實係基本。

下小六題目
咁同英文國家都有翻咁上下程度

佢以前做補習㗎喎都專家黎㗎啦
娛樂d係因為你班友中意睇娛樂多過教英文呀嘛

咁你覺得冇話邊個叻啲 點解一開波淨係屌香港人自大/樓上巴打睇唔起台灣人 唔直接屌兩邊都睇唔起對方你自己雙重標準到咁仲好意思話自己有回應

仲有 你話香港人覺得台灣人窮所以睇唔起佢地 個事實就係台灣人自己都成日自己內部有分化 唔只香港人

咁你而家就淨係屌香港人睇唔起台灣人 係撚度扮公正
如果你句 台灣好多有錢人 唔係用黎駁香港人睇唔起台灣人 咁你講黎把撚
我而家直接回應你啊 台灣都好多窮人

阿滴嘅水平就好似一個美國廿歲𡃁仔嘅英文比台灣人好
而用嘅英文都係生活英文
所以上次出廣告咪比台灣人屌囉

人哋教英文唔係研究英文，同埋受眾係台灣人
佢教果啲有咩問題？
同埋要讀到LAW先可以教人英文
你講嘢真係無乜撚嘢邏輯戇鳩鳩

香港人考sat會幾多分

條友間唔時就話自己喺星加坡生活過 打晒飛機
正一4ball9

你乜撚野邏輯？
我幾撚時話要讀law先教英文
我只係比較緊英文程度
你睇清楚先覆啦傻仔

我邊度話佢教果啲有問題
你個腦裝屎

會用，尤其係I wish ... / if I were you